{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_025266",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000157262&dispCatNo=100000100070007&t_page=카테고리관&t_click=스킨케어_전체__상품상세&t_number=19",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "헤지스맨 룰429 시카 비타맨 수딩 워터 크림 100ml"
    },
    "text": "メンズケアラインのスキンケア製品であるヘジスマンルール429は、ヘッジスマンブランドで販売されている製品です。 この製品は100mlの容量で構成されており、使用期限は製造日から36ヶ月、開封後12ヶ月です。製造番号は容器と単品箱に別途表記されています。使用方法は、適量を取って肌のキメに沿ってやさしく塗って吸収させることです。 水分が不足している部分には追加で塗ると、しっとりとした保湿効果が得られます。この製品の構成成分は、精製水、グリセリン、セテアリルエチルヘキサノエートなどが含まれています。 また、ナイアシンアミド、ペンチレングリコール、アスコルビン酸、パルミチン酸レチニルなど様々な成分が含まれています。この他にも、ビタミン木抽出物、ビタミン木果実抽出物、ビャクダン抽出物、ニンジン抽出物、ラズベリー水、ロースウィートブルーベリー抽出物、ブドウ抽出物、マラカイト抽出物、カメグラス抽出物、ボガムサボテン茎抽出物、オレガノ葉抽出物、ボガムサボテン種子油なども含まれています。最後に、様々なヒアルロン酸成分も含まれています。この製品には、香料、リモネン、リナロール、ベンジルベンゾエート、シトラール、ヘキシルシンナムアルなどの成分も含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘジスマンルール429はどのような商品ですか？",
            "answer": "ヘジスマンルール429はメンズケアラインのスキンケア製品です。"
        },
        {
            "question": "ヘジスマンルール429の容量は何mlですか？",
            "answer": "ヘジスマンルール429は100mlの容量です。"
        },
        {
            "question": "ヘジスマンルール429の使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "ヘジスマンルール429の使用期限は製造日から36ヶ月、開封後12ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "ヘジスマンルール429の使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ヘジスマンルール429の使用方法は、適量を取って肌のキメに沿ってやさしく塗って吸収させることです。"
        },
        {
            "question": "ヘジスマンルール429にはどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "ヘジスマンルール429には精製水、グリセリン、セテアリルエチルヘキサノエートなどの成分が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ヘジスマンルール429にはどのような効果がありますか？",
            "answer": "ヘジスマンルール429はしっとりとした保湿効果が得られます。"
        },
        {
            "question": "ヘジスマンルール429にはどのような香りがありますか？",
            "answer": "ヘジスマンルール429には香料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ヘジスマンルール429の主な成分にはどんなものがありますか？",
            "answer": "ヘジスマンルール429の主な成分にはビタミン木抽出物、ビタミン木果実抽出物、ビャクダン抽出物などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ヘジスマンルール429はどこで販売されていますか？",
            "answer": "ヘジスマンルール429はヘッジスマンブランドで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ヘジスマンルール429には潤い成分が含まれていますか？",
            "answer": "ヘジスマンルール429にはヒアルロン酸成分が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 462
    }
}